生活好攰...好想直接了斷

一出世就已經要成日寄人籬下..所謂嘅家庭的生活，家人嘅關愛，我都冇點擁有過

可能係咁嘅環境之下成長 性格有啲孤僻..

所以朋友都唔多 ，談心對象都唔知叫有定冇

拍拖.. 成日認真付出 ，先發現對方其實都唔係好鍾意自己，所以被人飛..

啱啱踏入二字頭幾日.. 感覺哩約一世都只有負面嘅嘢不斷發生係我身上 ，一切唔好嘅嘢都要強逼我經歷。個個可以無憂無慮只為學業 ，想拍拖就拍拖。我除咗返學就係要擔心自己基本生活使費，人地pt主要係為買自己想要嘅嘢，我pt係想要滿足基本生活，其次先係為買自己想要嘅嘢。
我唔明，其實就好簡單我需要一個背後支持我嘅人就足夠成為我做所有嘢嘅動力.. 可惜目前所發生啲嘢 我注定值得擁有..
乜嘢親情 友情 愛情 對我而言對冇...
其實一切我都可以唔要㗎，一個俾到我動力生活落去嘅就足夠了，係一個愛我嘅人 可以陪伴我做所有嘢嘅人就足夠了。
但係點解我成日嘅付出冇人珍惜，係我份人唔值得人地珍惜？
咁又係嘅，我讀書又唔係好勁 雖然對好多嘢有興趣 但係冇樣精 成日把口都只係講啲以為好幽默嘅嘢 成日都要係人地面前掩飾自己嘅一切
其實有冇人可以代替我身份生活落去？我自己真係好辛苦 好大壓力 哩幾日失戀 所以情緒都好波動 好辛苦 我明明自己之前都同自己講過 只要繼續捱落去 一定冇問題... 但係我發現真係好難一個人繼續捱落去。

You not alone
有時候真係會好痛苦
特別係覺得自己咩都唔好 經歷好多痛苦
而最後好似無好過 就懷疑自己咁辛苦為咩
巴打 盡情傷心啦 聽下悲情歌 讓歌來抒發你既心情

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你仲有連登手足呀

好好利用孤獨孤僻。
一張紙一支筆，
愛恩斯坦都喺咁出嚟。